新木優子真係笑得好靚

一唔開心望下佢,即刻精神返晒

非常同意

笑果陣有d似 Leah dizon

似比人整烏漕條裙然後笑住同你講唔緊要啦

多謝

新木優子真係好靚

好喜歡她

Follow左佢ig好耐啦

鍾意白木優子多d

做我女朋友ok?

邊到都見到你

佢同白白一樣，都係高貴大方既靚

入咗邪教， 不了